# README #

Api restfull para leitura da lista de indicados a pior filme do Golden Raspberry Awards;

### Como executar a aplicacao ###

./mvnw spring-boot:run

### Como executar os testes ###

./mvnw test
